[回憶］有無人玩過網頁BR大逃殺？

記得小學嗰陣成日等開場
每次原地探索都好鬼緊張
屎忽痕諗起想玩返。有無人一齊玩

未試過贏

開係吹水台 會有幾多人睇到？